悲哀得嚟又好笑

悲哀嘅係
香港政府今時今日搞到咁樣，咁垃圾

好笑嘅係
政府各部門高層大大力咁割同射波
笑到我

大佬啊，唔係咁不負責任啊。